嘴突問題求助

我一直受到一個問題困擾，就係我唔露齒笑嘅時候，嘴巴會好明顯睇到突出黎
但唔知道係牙齒問題定顎骨問題，定下巴問題
即使想揾方法矯正都唔知由邊度落手
有冇類似經驗既ching可以講下點判斷個成因同點解決

係你用口呼吸先會嘴突

可以先見左牙醫先啊
我以前都有嘴突問題
Cool左牙好返少少
我依家都會留意用多少少個鼻呼吸

同一問題 lm
絲打係咪成日用口呼吸？
d人話用口呼吸會下巴後縮同嘴凸

試吓箍牙？

刷首抽

下巴後縮箍牙嘅作用不大

整容

我都唔肯定，平時都冇注意過用口定鼻呼吸
個嘴一合埋，下巴個位就有啲皺紋，個口張開少少又會冇

用口呼吸就會搞到咁
好似係

台灣好興落骨釘
如果你唔係因為啲牙而嘴突，
就可能要用骨釘拉

我又係我成日話自己巴斯光年
注意下用返鼻呼吸 條脷頂上顎 長期黎講會好啲… 應該係
同埋我最近發覺自己改吓d表情嘅話 個嘴係可以拉返落少少 咁就唔見咗下巴d 皺紋 個嘴冇咁凸 下巴冇咁縮
你可以對住塊鏡試吓d 唔同表情 面部肌肉唔好咁放鬆睇吓有冇分别
sorry for 1999

以前睇過篇文好似話條脷唔知放錯上定下會咁

Cool牙最直接 以前倒及牙同咀型都係咁解決

好想奶d墨

剃鬚先

正面同側面爭左3級

樓豬似係下巴後縮

cool牙仲可以改善埋個毒撚嘴
下巴後縮就唔知點搞

絲打好似幾靚

btw 唔覺有突

佢係下巴入咗去

可以照下X光問牙醫係骨性哨牙定係普通哨牙，不過都係果句 冇錢乜都假

就算係mewing, 改變呼吸方法，見效都要好幾年，不如排期睇醫生好過